請連仔刪劉義士相片

明明話保護義士，一個都不能少呀！

你班仆街連登仔，依家有少少嘢笑就係咁推！

有冇諗過馬車今次再入去受就好慘㗎喇！

人哋賺少少錢準備睇醫生咋，又忍辱負重埋何君堯身，你哋仲想點！

記住，一個都不能少呀！快啲Del相！！！！！！

快啲同連仔要求！

推！

劉義士

我真係估唔到，馬車會咁樣犧牲自己去求香港人

馬車

救人呀⋯⋯
唔好出賣

屌你樓主咪篤緊灰囉！
下面唔好再推啦，等連仔del啦

唔係，要推到連仔見到！一個都不能少！

我想連仔快啲見到，快啲刪post刪相，一個都不能少！

樓主係鬼呀！
千唔好推post呀！

千加

千奇
哎呀 打錯晒啲字添

鬼你老母！我救義士咋！

馬車😭😭
辛苦哂

我驚何君堯對付佢

樓豬仆街死

我真係想救馬車